老母係陸地打俾我講反送中

老母係大陸打俾我，話關口有持槍戒備，
叫我唔好再參與，然後電話就沙沙聲，收得唔好，
有見之前有po講過有關問題，依家好擔心老母，
有有冇巴打可以講下有冇類似情況？

焦土派成最大贏家。
香港要浴火重生

關口幾時冇持槍戒備？

sorry… 係我講得唔清楚，係多左好多人持槍戒備

中共要運兵落黎 洗唔洗係關口持槍戒備 再排隊落黎?
定係期望
鎮壓反送中 但係會有人衝向 中國關口求救?

就當多左人係關口戒備 但係同反送中既關係
到底係關口戒備 係為左 鎮壓 定係怕香港人會好似難民湧入美國咁湧入 反送中既主因 中國?

叫佢返去支那住
唔好返黎啦

2/10

*內容欠新意 情節平鋪直敘 用詞平淡乏味 *建議報讀初階小説寫作訓練班